駕車上學 如何在學校低調地裝逼？

哥們都說我逼格不夠高
我暗笑你勒個傻逼
哥銀行卡的存款還是有的
想買台寶馬裝逼
但不想太招搖
想請教一下連登的哥們
如何低調地裝逼？

66666666666666666

不要裝逼 不要炫耀
人生很忙的 誰也沒空看你

喺學習附近炒一次車 咁啲同學就記得你

學校

樓主牛b死了6666666

低調
就是最牛逼的炫耀😎

屌你老母

John B 6666666

only a BMW and you wanna show off?

laugh lunch die me

遲到理由係自己嫁車炒左